如果想畫下電繪，睇下e-book…

iPad會唔會好過其他平板電腦好多？
如果計性價比，邊隻最好？
謝

ipad 2018

ipad pro 2018
平板電腦唔洗問一定係apple

尤其畫嘢

iPad Pro 11”

Ipad pro 11

如果只計畫野，pro既優點係咩好過無pro？
會sensitive啲？

如果想買iPad同Pencil，係咪喺返Apple Store買最好？